用一蚊玩彈波波機

原來傳說的比卡超 都有分靚仔同毒撚

ps. lonely lonely christmas

膠都廢事派比你

第一個po 比下面啦

好撚好笑ar吊你老母

推

好笑都屌

推 推

推 推 推

如果你係20歲以上 講野都仲係咁撚戇鳩的話 容我張狂 好心你唔好再開post 柒味濃郁

如果你係20歲以下 岩晒你風格 講野成陣小學雞味 柒下柒下咁

我要推上熱門！

銀行做狗壓力大？

我要推上熱門！ 我要推上熱門！

我要推上熱門！ 我要推上熱門！ 我要推上熱門！

|——————————|
|＿ |
| | | | | | |
| | | | | | |
| | | | | | |
| | | | | | |
| | ˙ | ˙ | ˙ | ˙ | |
| |
|____|